美國大選，國家隊幾萬億機建救市

5~7月會升上26000，幾萬億建設
初頭香港1-2月爆左50幾單環境吾好個市日日升，歐美洲嬗野頂多一個月就穩定

依個跌勢1個月後應該得300點

係啦係啦，訓啦柒頭

世紀疫情用金錢去醫，即刻反彈當無事發生好無？

仲見到呢類post都知唔會跌得完
好彩有你地接貨

吾你老母